fg嘅你會點選擇

工又搵唔到
讀master 移民又未有錢

搵工儲錢 有錢先有得揀

係咪前線手足 。 我地不如眾籌
班人唔罷工，搵咁多錢 。